美亞ryzen真係好撚柒平，千七計埋運費有粒r7，抵到爛

黑五分分鐘跌到千五粒...

中田賣緊千五呀樓豬😂

Fk唔記得換ac

睇緊乜鳩

真係豬

曲線再曲線 ?

賣廣告？

幫你推下

等睇過一排有人開post問點解條ram 上唔到3200 or 唔穩 or 成日死機 etc

反A狗
我用左成年都冇壞點解釋

利申 ram用緊3000

3000 都上唔到就食得屎啦

咁就證明到ryzen上唔到3200?

咁你上唔上到？

zen 1 當年幾多人超完 ram 一堆死機災難

到今日我都仲記憶猶新，成堆人叫苦連天

3000夠用有突
上3200做咩？

你咁問法係咪承認上到3200會出現問題

好心第一代ryzen就唔好亂咁推比人
真係煩到出汁
到時又比煙條撚笑

我本身條ram就係3000
就算我唔用ryzen用intel上3200一樣有機會出現問題

咁比較有冇問題？

新蛋多假貨

吓... 你知唔知 intel imc 體質相比 amd 好太多

amd 超 ram 尤其 zen1 問題出現機率遠比 intel 大

P.S. 由 zen 用到 zen+，換過幾塊底板同ram 嚟oc，不服來辯

咪係

用緊3200

我都用緊
不過條ram 開始縮
點算

3200上唔到？
M7 4133都上到wor

換ram

你 16gb 定 32gb？

16啦
32試過最盡3466 cl16

等下代x570啦
可能會改善

咁你都算好運啦

我新ram落地已經要1.43v 至上到C14 3200
（zen1 ~ zen+ 都要咁高壓）

到咗今時今日已經唔得
（會boot唔到機）

要焗降 C16 3200 1.37V

對比返 Intel 平台

你話差幾遠

用 Intel 就唔洗搞到縮ram

好後悔洗咁多錢喺 ryzen 身上

恨錯難返

1.45v @4000 cl16
單面b die xpg z1 3600

amazon就唔多？